點解唱歌啲人只係識no唔識yes

如題 有幾何聽過

那會怕有一天會跌到 oh yes!

佢係oh yeah

仲以為有人秒我

Keeper

起題要係粵語或者國語，英文唔計

一諗就諗起依首